好耐之前有個po講關於晴報 01既作文係用黎孤立香港人

我想搵番呢個po
入面cap咗好多圖講媒體成日作文挑起世代矛盾挑起男女朋友 朋輩之間從而孤立香港人 有冇人可以搵得番

呢個?

係呀 唔該曬你